有冇人好鍾意捽老泥

捽邊好?

會唔會食返

髮髮

袋底泥

好咸

一槍打死你

返去食老泥

好飽

捽到射

當宵夜